跪求冷靜思考！我地仲有好長路要行

跪求大家，拜託大家，冷靜思考一下，我地依家既目標係咩？

首先，機場一開始唔係和理非咩？唔係比旅客知黑警既惡行咩？我就不割蓆，但旅客無同你坐埋同一張蓆架，佢地返到去只會唱衰香港示威人士，對我地一d好處都無！

況且，我地要深思一下，依家又話要人出示護照，琴日歐鎧淳去比賽，又要多番解釋先比人入，唔係個個都好似佢咁出示到證明，如果有旅行屋企有事，急住搭飛機咁點算？唔係我地拎張信用卡就賠到比人！

另外，鬼依家係好多，但我地千萬唔可以係人地行動前就鬧人、捉住人！我係機場就撞見跟到入廁所，之後逼人證明，最後個位巴打出示自己工程師牌。懷疑係合埋，但希望對方未有行動就要人證明，我地唔係黑警，亦都唔好令到我地既同路人難受

究竟琴日發生咁多野，係咪局唔敢講！我地依家要做既係改善、改進，不割蓆！不要被仇恨支配自己所有岩既行動！我地仲有好長既路要行

經過812同813我有啲嘢想講

《香港機場說明書》全部同我入黎！

推

唔好再比情緒操控我地既行動啊各位